全盛時期kobe 1on1贏唔贏到curry

Curry 屈3分都贏哂

Kobe一防
Curry 零分

玩撚死佢

推波仔

連登仔：curry 靜係3分都射死mj 啦
搵kobe比？

撚狗咁撚

自己講全盛時期，然後放kobe 就黎退役比curry入左一球既片出黎 柒少陣啦